p牌仔出車一問

想問如果三保方面 06/08年fit仔
用家父名登記(十幾年牌左右) 另外加我名 23歲p牌
想問大概幾錢 另外加我名需唔需要加墊底費？

一search 第一個就快X 保啦 禁幾下有人報價比你啦
呢到又冇agent 執價又唔洗錢
你係到問都比唔到答案你

3-6千

墊底費一定會加
差在有無保inexperience driver clause
你睇下個policy有無unnamed drived + inexperience driver clause